詩的是日晚餐-「菇菇和豆腐+第三者」

好味既住家飯又返黎了豆腐同菇菇點可以咁親臘腸鮮味十足爽到爆炸欲霸不能

hungry

豆腐加菇想食

呢個係恐怖的菇

牙蘭，好想食你豆腐

冇乜肉
想食肉

食人地豆腐

想咗好耐

Eat

簡單但美 超正

恐怖女巫

女巫

仲要有gif

煎豆腐已食完

肥啦

做多左

成件事好cls

五花腩

No

惟巴咁都諗到

東坡肉

做多左啦

瘦肉